柴灣港鐵旁舊樓 兩房 240 呎典型「眼鏡房」間隔 多門向廳擋走道難擺傢俱 -《夠細奇則》EP4-1 - 細單位室內設計

啲人成日話眼鏡房係靚則
唔好話呢個單位本身細
之前睇過400幾呎
好聽就係眼鏡房，現實係五門歸心擺唔到傢俬
冇600呎打上都唔好揀眼鏡房

未聽過有人形容眼鏡房係靚則

好多人鍾意眼鏡房話實用
上面已經有幾個眼鏡房fans負評我

1

就係細先要眼鏡房啊嘛

有600呎你點都得喇

用櫃做房同廁所間隔......真係痴線設計

this is hk

240呎兩房你想點開則？